我阿媽退休前做hr

成日話啲人準時收工唔好
又話辛苦係好正常
想喺屋企呻下都唔得

HR最得閒

屌你老母

依家個年代HR最無用

你柯唔柯到屎

過時鳥

HR先係最早收工嗰個
一夠鐘就唔見人

我阿媽嗰陣成日OT，大公司嚟㗎

咁你問會準時收工有咩唔好?

計糧計死人bo ching

咁你呀媽做野都幾唔efficient

Working hour做唔哂d野

反映time management 都幾差

咁manage labour , capital resource自然唔好得去邊

都project到淨係識work hard嘅員工唔會對公司有咩

重要嘅contribution

佢搵100k+ 大公司做嘢有一套規則，唔係一個員工可以好容易改變，同埋間公司真係好大

你老母最近又成立左乜委員會，請埋班垃圾入去圍威喂

唔係會計計咩？

搵得100k+都係director grade

做COO呢個位要ot就唔出奇

但係HR呢d冇乜productivity位就...

都幾肯定你呀媽間firm係中資/港資

你真係唔識架喎
正常size公司出糧計假都係HR做
Claim的士錢/雜費先係由會計批

有料既hr唔係

但100個都唔知有係1個有料

花瓶都好有用

隔住個mom都知樓主老母係系女人

D數全部SYSTEM計既
改完要改果D根本冇野搞